[929文宣創作大賽］題目《昨日疆藏，今日香港，明日WW3》

《昨日疆藏，今日香港，明日WW3》
係想帶出係ChiNazi既威脅下
世界已經唔再和平。

而香港正正處於2019抗共前線。
疆藏已經犧牲，再姑息共匪同間接促成WW3無異。
係對西方民主政府發出既嚴正警告。

以下開放文宣投稿
作品會被公眾用作文宣用途

自推

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是不用申請不反對通知書而且有合法途徑。否則乜文宣都無用。
有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非